iphone vs an 根本唔洗掙

一部2線機都有幾個po
身體很誠實

apple 重係好有討論價值
android 出旗艦機都係比人wfc

某廠當日爆炸
閃mon 左摺右摺
總數加埋有無今日咁多reply

原來咁多人鐘意4.7吋

係，今季apple自己出部flagship killer kill自己，android啲偽killer可以收檔了

an撚每次有新機講到幾勁幾創新
但係都冇吸引力吸引大眾討論
一d討論空間都冇
次次得圍內幾丁友互j
好sad

好明顯手機功能已經到左樽頸位, 再多功能對90%人黎講已經冇意義, 加新功能抬高售價對呢班人黎講就等同白白比貴左

反而平平實實, cut哂d整色整水嘅功能, keep返效能但賣返平d已經好多人受落

起碼用到幾年 新個部Se

主可唔可能借位pin
twitter要人：

#StopMeKongDam
#MilkTeaAlliance

一直用開android
啲機越出越長條形唔太識欣賞
好似電視搖控器咁

iphone咪一樣

iphone 越來越重, under 200g 好似 11 pro細機好啲。pro max /xr 果啲太重

大把人雙修唔知有乜好抽水
ios vs an
win vs mac
console vs pc
ipad vs notebook vs pc
firefox vs chrome
....
全部都係同一個答案， why not both

Apple出部SE 4000蚊性能屌打所有AN機

AN狗不願面對

電唔講 如果an機個芒好番少少
唔好攪到烏喱馬扠黃pat pat咁
有反啲Design 唔好整到後面成碌柒 成部黑社會機
多一部an機做副機掟下枱掟下地
其實沒咩所謂

開幾廿個post洗板當好受歡迎
借apple炒機搵錢咋
平時ios post人氣都唔見得高

但...iOS post明顯推得快過其他an機post

用咗pixel3xl一段時間，再觀察埋身邊朋友用iphone 11 pro max
感覺上pixel4係比人全面屌打
純粹係pixel3年代ai鏡頭好屈
但ip11promax已經追返晒
唔知pixel5係點，如果無大突破，我應該會轉返去iphone

SE單鏡相機點樣屌打大部分An機？

你俾人打多陣飛機得唔得呀？

咁都可以屌打所有AN機，不如話打埋自已 11PRO /MAX 啦。

雙 SIM 卡 (nano-SIM 及 eSIM)

過多幾年話唔定唔係咁諗呢

Andrew不了

總之我就唔會跳去iPhone，兩個原因：
1. 用唔慣個OS，冇三個button
2.memory上一級貴咁多，感覺屈錢

memory 升到上128都係抵玩過同價位android機

電子野性價比同耐用度先係核心，好多新feature對80%人來講可有可無

訓醒未
2020年啦，黃mon
iphone個mon都係samsung賣比佢

講性價比，個人覺得LG舊旗艦最抵，不過好多人實話bootloop（其實只係一代機試過）

利申：仲用緊LG V10（死過整番，total而家超過4年），對我係夠用

Android 而家出到部128GB Snapdragon 865 + 6GB ram $3500既機咪有得打囉, oneplus前幾代咪行呢條路

鏡頭 full screen呢d野會cost up部機跟本唔係大眾想要既野

對我嚟講，粒U唔洗最快，我whatsapp／TG／IG／轉珠，根本feel唔到
相機，聽歌，電量質素中上就OK

去一轉中環/太古坊/金鐘一帶高收入地區

你會發現 iPhone market share 一定高過六成

拉長來睇， Apple 有呢班高消費客， Android 搵唔到GP 無錢搞R&D
長遠俾APPLE 獨大都唔係好事

Android 你唔爭氣，APPLE 遲早變到 Canon 咁年年擳牙膏

k30

粒U係730, 仲要係支那小米

個OS出名柒

手機我只會用非支那牌子，暫時用過Samsung／Sony／LG，將來會唔會試Nokia甚至HTC未知

k30 pro先係用s865， $2999淫民幣

駁唔到，an機出乜都係得幾條友圍爐打J

窮又想用新機

AN POST入面十個只有一個IPHONE 友
但IPHONE POST入面起碼有五六個係AN 友

期待紅殼5鏡頭iphone

用an機就係要黎mon住iphone討論吹iphone垃圾其他討論區特別多呢類人，去到台灣mobile01都係反而an旗艦討論得幾條蛋散

性能iphone完勝
但android自由度高

android可以用usb線connect 落電腦直接開folder放相放歌，呢種爽iphone做唔到。
同埋接受唔到iphone要入setting先可以switch off wifi/藍牙，好反智。
用iphone好L多煩膠野逼住要接受。

要鬥根本對兩邊都唔公平
Android係Google出OS，其他廠出機
但iphone係Apple一腳踢，自然會有質素
唔可以否認ios個system做得好，鏡頭真係靚
CS同OS生態算係幾完善

但都唔好忘記android啲廠商仲有設計上嘅創意
升鏡頭，flip鏡頭，開窿前置鏡頭
曾經blackberry都會出slide keyboard
Samsung有出過行android嘅舊式折機，有投影機嘅電話

係咁上下啦
唔抵得人地咁受歡迎ma

SE所謂堅持4吋
結果2020 SE 4.7吋咪一樣照買
講咁多根本就係因為窮，價錢問題，又諗緊嘢掩飾包裝

利辛：iPhone 7 / 8 4.7 個size係最好

咁都有飛機打

引戰狗食屎啦傻鳩

g4 v10 v20
lg

true
s10 user
有冇人可以教我iphone gmail點樣send doc pdf 做到呢樣就轉會

se =窮L
堅持4吋?

換電，3.5mm，指紋鎖

咩年代呀，我夠可以話Samsung都爆炸啦

都係信心問題啫
事實就係lg手機市佔率
性價比背後係咩都爭啲

LG 近年問題係software多啲

冇留意lg好耐了

就係因為少人用先有好性價比（要等跌價）

software我淨係見人投訴update慢，我自己就冇所謂

相機可能差過三叔少少不過我覺得聽歌音質高D，各有所好囉

爽唔爽其實睇個人習慣，我反而換咗幾代 iPhone 都未插過電腦，聽歌就 subscriptions,相就放 cloud , 電腦幾年無裝過 iTunes, 換新機都係就咁全程 iCloud

根本而家iphone同Android機都已經比以前平咗好多, 唔明雙修有咩咁困難

平???????????????????

所以話唔用電腦嘅人用iphone

我自己用過LG, HTC同三星嘅旗艦機, 我覺得始終都係三星最耐用最無鑊氣.

3千幾蚊你都覺得貴?

咁我寧願買一部旗艦

其實我都算黑仔，當年我有用過三星旗艦（S3），有晚換完電就以後着唔番。。不過已經用咗兩年半就換新機算

點解連登咁多ifanboy? 大家都好似忘記連登誕生嘅原因

算把啦 死撐無用
事實擺在眼前 同一個芒但唔同層次
同一隻牙膏 點解有人擦極都仲有口臭
自己諗啦 不多說

去displaymate睇下邊個mon 個JNCD最低啦傻鳩
洗唔洗介紹眼科醫生俾你驗下眼

我用過S2同S3 LTE仲有而家用緊嘅S9, 每部都用得幾滿意冇乜伏
相反用過G Flex間中收唔到來電同埋HTC 10舊電有問題

真，啲新功能其實平時冇幾何會用，除咗night mode

11 pro max個重量我覺得直頭可以愛嚟當武器用

男/女 雙修呢

用咗s7差唔多4年
唔捨得轉

5.2吋大細啱啱好
線條同玻璃感好過依幾代啲新機好多
啲新機好鬼重膠感

仲諗住等se2出返以前個硬線條design放大少少到5吋就換機

點知出部8仔樣

算唔算係連登習性
一定要推到對立面
唔深黃就一定係五毛藍絲